［求救］iOS VLC player

話說小弟有一日用緊VLC睇片，突然有人打嚟
唔知係咪Jam咗線，自此之後，用親VLC睇任何片都係無聲，但宜家發現，只要我同人傾緊電話/Video call緊，我播片就會有聲
但冇理由我每次都要人哋傾住電話咁睇片㗎？
可以點算？

ps我係連緊我個google drive嚟雲端睇片，我試過重裝又唔得，熄機又唔得